Apple Watch 洗唔洗買流動網絡版？

另外想知普通GPS版可唔可以剩係拎錶落街就聽到歌
我只係想跑步時唔洗袋住部電話

同埋想知大家一般係唔係用40MM

wifi版可以自己入歌落隻錶到
但你唔帶電話就冇得打出打入收訊息

apple music download歌落apple watch應該就唔使

大錶啲電多啲咁解
不過沖涼嗰陣叉電基本上都夠成日用

我都係用wifi版，因為經常帶電話

iPhone入歌過去錶都得
不過好撚慢

我覺得一定要
當你跑步既時候唔會講電話
但有事起上黎都搵到你

所以GPS版無得入歌聽唔到歌?
一定要經apple music?
我暫時只係用緊youtube premium聽歌

即係GPS版跑步都係聽唔到歌?

跑步戴隻錶就ok
比錢，八達通，聽歌都得
你自己諗

用緊LTE版
真心方便 有時跑街 跑遠左想打個電話/串流聽歌
重點本身隻錶容量好細 入唔到好多首歌

即係GPS版係戴隻錶就一定聽唔到歌?

好吸引 , 但入歌係咪要經apple music逐隻入

你問清楚啲啦
聽歌有2種
1種係串流上網聽
1種係成首歌download 左落黎先聽
你想問邊種

我最想問係我用普通GPS版offline哂啲歌 .

例如youtube premium/kkbox下載定哂啲歌

咁我就咁拎隻apple watch同耳機出街係咪就聽到歌

係 成日做運動既 有得上網好緊要
用左返唔到轉頭 由其係你話唔想拎電話

想問嘅係成首歌download 左落黎先聽 , 例如kkbox , youtube premium下載定 , youtube music下載定 , 咁係咪普通apple watch都做到

未用唔覺有用，用完返唔到轉頭

簡單
電話長跟身 唔駛
電話唔跟身 要

lte唔洗入歌 直接揀黎聽 入歌我未試過
因為我直接整個playlist 黎用
同埋lte版 你電訊公司會收多你幾十蚊手續費
最好你個plan 係無限數據 因為係share 黎用

Depends on app
Apple Music / Spotify ok
其他未用過唔知

所以我只買GPS版

最主要睇你會唔會唔帶電話出街（跑步，做gym）而又有需要聽歌/收訊息（whatsapp唔計，冇電話就冇whatsapp）

要睇下邊隻app

睇你跑幾耐
我每次都係跑30-40分鐘
所以唔洗都得

如果你跑得耐
而且又需要成日覆人咪買囉

入完歌去apple watch
直接聽住歌跑就完

其實主要真係你自己需求

去下門市自己試戴啦

利申:44mm

其實咩app 都唔用
直接上網下載mp3
入落手錶都得
有冇得上網同聽唔聽到歌無關係

去士多睇實物
我就44

要 無線聽spotify

比錢唔駛上網

用年卡算啦

本身都唔介意畀多少少買LTE，但儲值卡已經唔使諗
就算上台好多都起碼收$18/月‘連線費’......on99

年卡用到嘅咩？

都係 , 覺得又要俾多少少錢咁 , 雖然唔係多

唔知 鳩噏

Spotify唔係唔得咩

用梗邊個台？
個plan幾錢

我都想問

如果我本身用開聽歌app , 即係要帶埋電話去跑步先聽到歌？

會方便d~有時漏帶電話or電話無電可以用手錶聽電話sd message
利申:用緊流動網絡版

咁如果電話冇拎到出街，仲收唔到wts 同 Signal msg?

我買之前都有考慮過呢個問題，後來諗住買幾千蚊唔爭在比多幾舊水
而家覺得好彩買咗 LTE 版，因為我鍾意唔帶電話跑步踩單車
同埋有時落街買吓野唔洗帶埋電話

LTE版okay 但係有個唔好處係佢正係imessage有apps可以禁入去睇返d對話
如果wtsapp signal就可能正係彈岀黎比你禁reply去re message,就無得睇返之前嘅對話或者你唔小心dismiss咗個message就無得re返個message
同埋wtsapp嘅錄音聽唔到
不過大致上我覺得幾放便 有時電話放係袋唔想揾 可以係手錶傾電話

依家用緊GPS，果時慳幾舊水冇買LTE
後悔緊

用緊LTE版
係好用,有時無帶電話都可以打

隔日跑步幾有用，戴錶+半邊耳筒就可以出街，聽歌，打電話，覆訊息 如果用得頻密$18都抵俾既

Spotify唔得

唔使買流動網絡版喇 現代人有幾可手機唔係跟身

得apple music 先可以係watch度聽歌，離線都聽得

其他大app要連手機，watch只係當remote用

唔帶電話聽到咩

聽到有app

有得揀想下載邊啲playlist落watch度，
之後每次放隻錶叉電+連wifi就會自動同步

唔上台用唔用到

我最主要做尖唔想拎住部手機袋褲袋 唔方便

即係youtube premium離線下載咗嘅歌都係要拎埋手機先聽到?

不過有d電話公司有得免費用LTE 有d電話公司收反20幾30蚊好似
不過都係個句LTE好方便

諗緊買唔買 之前隻wifi版壞左
無知一問 想知LTE版係唔洗插sim卡點樣上網
同埋打唔打到電話？
上到網咁基本上乜都做到

而家新iphone都可以唔使sim卡

係，youtube都冇apple watch app

咁講又要喎 你如果係要拎嚟隨時收訊息既話

而家有YouTube music Apple Watch app
不過好似得控制

岩岩試左一斷手錶就入唔到去

主要係想做尖唔拎手機聽歌，但唔想逐隻下載

手機唔跟身，只用gps版係咪youtube music都用唔到？

wifi版仆街會問你係咪仆街，之後就睇住你死
lte就可以打999
睇你命唔命賤

即係一定要lte 版連手機先用到？

咁希望繼Spotify 之後佢都可以streaming
可能等update 就得

唔知未用過lte

用緊KKBOX，可以down落錶到聽，但淨係可以順序播

有啲鳩

可以啊都用左幾個月

根本錶都唔駛買，專心跑步啦

暫時錶apps好似得apple music sponify kkbox

off topic
你個名1830mm係咪同akb有關

無關係的

抱歉喔沒跟很貼

網絡版係for電話唔跟身既人
我除咗跑步之外，手機都係一直跟身
所以其實唔洗買網絡版都夠做！

錶好似冇呢個app喎 應該用唔到

apple watch esim要每個月俾18蚊
電話唔係長時間唔跟身都唔係好需要LTE

但貴咁多

聽住歌跑步輕鬆啲嘅

其實戴開傳統鋼錶既人有無必要買apple watch?

嘩，原來終於有
之前啲人講到Apple唔會比Spotify出

thanks
成年冇跑步，上年都唔得以為唔會出

唔洗 on9先會唔帶電話出街

有得換錶帶 你想方便而買

gps wifi版咪要

其實都唔明 WhatsApp 咁耐都唔推出 Apple Watch App

因為啲人已經轉左用熄爐

呢個答案最重要

唔洗買lte 根本唔會手機唔跟身 我隻apple watch都有lte 有加過錢上網 覺得冇咩用

明白 , 我都只係想做gym時擺一擺低部電話但可以聽住歌咁

我最大機會係做gym時唔想擺喺褲袋咋..咁係咪一定要買LTE版?
如果離線聽 , 單用GPS版+applw watch又得唔得呢?

Gps版電話唔跟身 就會同外界失去聯絡
離線聽歌要睇你用咩app聽喎⋯⋯ 唔係個個聽歌app都得

用返內置apple自己個music 比錢買歌再download離線就一定得

唔得

我覺得唔需要既
有幾可唔帶電話
出街跑步踩單車都一定拎電話

不嬲用不銹鋼版
冇分LTE定WIFI
LTE可以講垃圾
啲通話音質差到
仲要我俾多18$一個月

明白，咁唔諗咁多了買gps就算

街跑就買網絡版

可以收同回

可以
👅申：let,無咩用

開住lte,頂多3,4個鍾玩完如果用尼跑步既話

認同

又唔係咁講，有人拎黎check心跳
計步數等等

我以前戴開傳統鋼錶，買咗apple watch之後賣埋隻傳統鋼錶
apple watch用完返唔到轉頭

要買gps同44mm

可唔可以參考下巴打你係買鋁版定鋼版AW，15 16緊

新出watch app版嗰陣
見到有「已下載的內容」以為down到歌
點知佢只係remote播電話下載咗嘅歌

我慣咗airpod + apple watch 跑步
電話都懶得帶
最好有LTE，起碼有緊要事都唔會miss call
就係因為LTE version
所以放心上大大部Pro Max
兩者分工明確、皆可獨立出行

我series3買鋼
之後買翻鋁算
因為輕好多

SE 就一定係買LTE版。LTE版同Wi-Fi 版只係相差四舊水，

買不銹鋼版一定係LTE
鋁殼無咁靚 似玩具

Signal 都未有Apple watch app

最好唔買流動版，好快無電，上到網又無乜用。太細，有gps足夠，普通版仲平d

千其唔好行入store去睇stainless steel實物，你睇完再去比較入門鋁版，就會俾貴d去買stainless steel版

跑步用 Apple Watch

入歌 慢到你驚
仲有入完想轉 又要del 又要再入
好似番左20年前用 mp3 咁

Apple 野一分錢一分貨 有買貴冇買錯
買鋼版最實際 鋁版真係成隻硬膠玩具錶咁 又易花

我係買44mm鋁版s4
我覺得買最平就夠，始終電子產品電池會老化

爭個少少點解唔買大mon
梁國雄議員？

廿幾gb都唔夠跑步聽歌用？
跑幾多日

想買6紅色不過好貴，今年係咪出7

你用串流聽歌用邊間？Spotify?

已知道😅

用緊 CELLULAR VERSION 內有 ESIM，請問係咪熄咗手機藍芽，就算係 Cellular 版都收唔到訊息？

想問有咩問題

好簡單，有錢就買
冇錢就買gps版

其實就點都負擔得起嘅
只係問緊LTE版買嚟究竟有無用

差果少少就買埋佢又唔係比唔起
落街食飯唔洗拎電話 直接用錶既apple pay幾方便

點會冇用
你自己都識講，落一落街而唔洗帶電話已經好方便b

好似我咁，我去gym room跑，手機帶唔帶都一樣，所以我買gps版

睇你個人喜好啦

用緊流動網絡版，之前上台個 Plan 包埋，睇你要求，用數據聽歌其實幾扯電，個時跑粒零鐘都無左大半電......如果你係真跑步撚就要諗諗
其餘唔覺得有冇 LTE 有大分別

唔通用garmin呢d電子垃圾

跑步黎講Garmin 垃圾
Ok u win

我用AW6之前用935
唔認為係垃圾
不過iPhone 配AW整體係好好多

成廿幾GB喎Ching

佢唔覆你

apple pay本身洗撚電話

笑jor 幾千銀粒粒mon你用埋大家個份

毒L無friend,
4代買左LTE版無用過
上網又要另比錢
之後都買普通版算

時間廊㩒過幾吓，個mon真係好唔吸引
揀中文版仲會貴啲

電子垃圾賣SPORT啅頭，心率同GPS定位APPLE WATCH咪一樣有，洗鬼買GARMIN呢D殘MON，APP都裝唔到價錢仲要唔係平，甚至更貴既都有 唯一賣點咪續航，不過你阿媽個仔咩，整個殘MON殘系統增強續航APPLE有心做都做到架啦真係唔想話佢，畢境一隻大牌子，大把人護航，我都係冒死講出理性消費者心底話，我都係走先，護駕!

跑陣步都要聽電話覆msg咁忙呀?
聽歌既話就麻煩d, 要入歌落iphone再同步

唔洗覆msg , 只係想唔洗袋住部電話做gym

不過諗諗吓都無所謂 , 袋住方便轉歌聽嗰啲 , 所以都應該會買返GPS版

KKBOX 有得就咁過歌落watch, 入歌仲快過apple music 好多

咁樣好好多

等緊YouTube Music
Google整得watch app
冇理由唔加埋入歌function

願聞其詳

用左半個月gps版40mm(手細已經夠)
本身係為左返工成日有msg ，但唔方便拎個電話出黎同唔方便袋埋個銀包轉左隻錶用apple pay 而買。
好似我咁一定電話唔離身其實買gps 已經好夠
轉歌方面，我用JOOX 聽歌都轉到歌(前提係你聽歌前要用電話開左個app 同揀埋歌先)
So far係好方便既，返工時又唔洗下下係個袋到拎個電話出黎。人地打黎你忙緊嘅時候可以對住隻錶講，搭車買嘢銀包都唔使拎出嚟。